打C egg打左幾個鐘，點算好？

夜晚11點打到而家未停過

吸一大啖氣 之後hold住唔好呼吸到到頂唔順為止

瘋狂飲水

打夠一百個就會死

辦定身後事啦

打j

倒後行100步

搵人突然大聲講屌你老母

含一大啖水唔好吞，個鼻呼晒所有氣出嚟，用手鏈住個鼻，慢慢吞啖水落去。

做一兩次就無事